有冇人ig留言 tag 唔到人

當你打@ 佢會出左個訊息（好似係）嘅野
跟住你click 左個x 之後 諗住tag 人就tag 唔到了
有冇巴絲知點fix 返
冇得tag人真係好麻煩

你根本冇朋友比你tag

Same

要自己打全名

我都係

Tag 唔到人嘅巴打們用咩機
我諗緊係咪部機問題
利申：窮L 6s

而家仲有呢個問題